聽日day off 想野餐有野想問

話說聽日老闆話冇野做唔洗返工，心情靚靚 難得day off 想出下街行行企企做下癈青hea 下，不過又驚聽日空氣唔好又多人

大家覺得要戴番個口罩眼罩 full gear 防塵好 (本人有鼻敏感)，定直情着拖鞋街坊look 素顏行街好呢？街坊look就算唔小心同人喺街度鬧交都唔會俾人當係啲可疑分子

大家點睇？選擇困難症發作啊

求意見

1

2

3

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

袋定啦 隨時有事發生都唔驚

有gear嘅就gear啦
保護自己。